得罪講句 WA1好睇過WA2

中學個陣睇唔撚明WA1講乜春所以棄左
之後睇返發現WA1動畫真係無得輸係真係要用腦睇
WA2只係一般三角戀易入口
是但拎一集副標題出黎已經可以擺上IG呃LIKE
容器明明已經傾斜 卻沒有發覺嗎 水已經一滴不剩了
D人講撚到男主好人渣咁
明明D女全部都係送上門 有食唔食罪大惡極
不過唯一敗筆係動畫寫到個女主好聖母 明明遊戲版都差D比左頂帽男主戴
BTW 理奈真係好撚正 把聲好SWEET

理奈真係好正
以前突登走去玩game就係為咗佢

係
理奈線好撚正
Loop左好多次

理奈正到爆+1,
為左男人放棄自己嘅事業都制, 相反另一個...

第一隻DD就係買緒方理奈, 加埋水樹配音嘅歌都好掂